入唔到ig 收唔到驗證碼

首先唔使叫我俾返個ac人地

事源有一日屎忽痕log out左ig
再登入發現個security code send左去當年exchange既歐洲number

因為冇做email/authenticator果啲2FA 所以冇其他方法收code

經過ig app send過無數次request support但係淨係得一次回覆 係FB team send email嚟叫我攞住張紙寫佢地個email send嚟既code+自己全名同埋ig username 再影埋自己個死人樣

一開頭都有猶疑 之後都係做左 第一次仲話張相唔得

結果send埋第二次就冇左回音 前後我經app send過不下10次request support但係都冇人搵我

有冇方法攞返我個ac

pish